有時果種極重寂莫感壓落黎，真係好難受

打個飛機出咗火就無事了

間唔時都會有。
應該係話每個月都會有一段時間係咁，
但係一過左會又開朗返

打左十幾年。以前打完就無左
近依兩三年已經無左個種效果
寂莫感一黎左之後，連帶住好多回憶殺
我諗性慾已經滿足唔到我

抵你生肺癌

唔食煙

你無食返啲精當然沒用

係，但以前有女朋友係身邊既時候，抱住佢一陣已經無事
單身之後，又得返自己一個面對
有時唔單止寂莫感壓落黎
工作壓力、想阿媽百年前抱到孫既壓力、同女朋友既回憶殺....仲好多種瑣碎事一齊係個腦入邊轉、係個心度轉
好難受

食過，甜既

你講分手定佢講

想試

呢種感覺而家就經歷緊
身邊太多嘢煩 就算有人陪你傾幾句計
都係好辛苦 無力感好重

我講，
同佢一齊離離合合兩次
上年九月係返一齊。果時都仲好可以成日見到面（一個禮拜兩三日左右）
但今年年頭開始約佢出去玩 佢話攰
話上佢屋企陪佢 佢又話阿媽係度（阿媽都知我地咩關係
拖拖下已經過左去大半年
所以今年十月五號我提出分手

我都係，工作壓力，女朋友既壓力，女朋友家人既壓力，我家人既壓力，時間永遠唔夠用，好多野想同要做，好驚一世人就咁過左，好似冇人明白我咁

唔好食呀，雖然一時麻醉到自己
由其是搵到一個方法/地方/人 解決到一啲野
但要戒果時就好痛苦

你諗下唔止你一個人有依種感受
諗完之黎就會發覺自己並不孤單
因為有我地依班人一齊同時感受緊

巴打，我好明白你既感受
我地依加一齊感受緊
你並不孤單

如果無錢就戒到當然最好
以前我屋企窮果時，阿媽會係自己個煙灰缸搵下有無食剩既煙頭點返著再食。果時個畫面印左係我個腦海度
中三之後決定唔再讀書，出去返份工補貼下阿媽
我想講既係，無錢果時可能會好似我阿媽咁要去止癮
所以無習慣食既話，希望唔好再食

巴打冷..冷靜啲，你唔好亂黎...我會叫的..！

大大食開邊隻

以前身邊啲朋友食金萬
近年個個轉晒去黑冰

唔可以話自己食唔到既
以前食過一支會頭暈，心跳加速
依加朋友話去食煙，我去到都係陪企同傾計

食完果下會既，但幾晚訓覺會訓唔著

都過左去 希望係啦
一點啦，聽日仲要返工，訓先啦
多大大陪我傾左陣，以後有機會再傾
晚安，祝你發一個好夢

覺得好無力

食完個人真係舒服好多

多謝清先

呢排屋企好多嘢煩 個人都變得神經質咗

快手咗
繼續

好想離開屋企逃避下
但又唔想唔理兩老就咁走咗去
特別係呢段時間兩老一直都好多support
唔捨得一走了之

但好多時一自己一個留喺屋企就會開始亂諗嘢
好多擔憂

的確好難受，但你又搵唔到人講
又自己消除唔到le種寂寞感

亂諗野這回事真係幾害人
有時難受過左去之後又會發覺又唔係咁大件事
一路煩住/一路都解決唔到 真係會想逃避下
即使一陣間，都希望抖到下氣之後可以繼續面對件事
師兄如果搵到空隙抖氣 不妨同時轉換下諗法去面對
共勉之

係，就好似隻揪咁
同學業隻揪、同事業隻揪、同家庭隻揪、同另一半隻揪
仲有好多瑣碎事隻揪緊，一個打幾個
但當中既委屈又會有幾多人明
又會有幾多人理
好彩既係有一班人同師兄一樣感受既人
所以你並不孤單
雖然唔明你既事
但明你既感受
共勉之

一齊取暖

解決到了
本身好絕望但今朝搵到解決方法

本身有信教但係呢個星期壓力大到龍
變咗隔一排就好頹

祝師兄都盡快走出你嘅困境

恭喜你
今日醒左之後，果種感覺退左好多，多謝你

我經歷咗幾個月
以前無論咩事都好攬下個ex 已經無事
宜家寂寞感壓力一齊嚟
就快頂唔順

而家寂寞起上黎都係攬下朋友
攬到比人屌

師兄你起碼都有得攬
點都好，你唔係一個人有依種感覺，我地都有，你並不孤單

我地黎互攬啦

就係散咗幾個月

搵工仲易過搵女友